搞撚死啲紅色資本企業 由你我做起

搞Starbuck=自取滅亡
香港求緊美國幫手但係自己去打爆人地D野, 想點?冇撚病啊?
外國人唔會理亦都唔會花時間了解Starbucks同美心關係
佢地只係見到平時最鍾重飲既Starbuck比Crazy Hong Kong people打爆哂
Starbuck Coffee對鬼佬黎講等於香港魚蛋燒買, 你地想像下香港小食檔比外國人打爆哂你有咩感受?
香港人一直都係做緊「被害者」呢個角色先會比國際同情,支持
宜家人地會覺得香港人變左「施暴者」
香港人開始殺鬼佬啦!好恐怖呀!

認真想問點解呢D全部冇事:
中資Pacific Coffee
中資華潤超市
奶共張敬軒 空中酒吧 The Crown
奶共余文樂 華嫂冰室

咁多野唔搞係都要搞9美國野